史摩寧入唔到國家隊？

修夫基你傻撚左啊？？超人豬腦都比佢守到波皮都掂唔到唔
垃圾英狗學人講中堅要傳控？咁撚多rio比你用啊？

女子隊未full